點解港女連t shirt都要sip衫？

條街10個有8個都係咁，
講真，咪撚咁隨波逐流啦

乜你唔sip架

秒

復古？

因為sip左件t shirt 條腰線顯得高D， 腳顯得長D囉
T-shirt太長著短褲又似無著褲，著長褲長衫又好老土
興左好耐喇，樓主你幾年無出過街 ？

又要批鬥？

係太耐冇望過女仔可能

正解

攝衫都唔俾好惡囉
今日攝左衫 咬我吖

韓國興
反而最攞命係偽韓式高褸
長到膝頭
真係睇到都覺得重 好纍贅

長褸

佢可能出冊冇耐。

gay

唔關跟唔跟風事，矮絲表示攝咗顯得條腿長返啲比例好啲，係需要問題ok?

關樓豬乜柒事
全世界啲人都會攝衫架啦
唔係得港女先會攝架on9
又唔見你開post屌日本妹韓妹

係男人攝個樣先on99啫，除非formal dressing

係又屌唔係又屌
而且我覺得有時就算係跟風又點
咁嗰期興咁著，你又鍾意嘅跟下又點
唔通下下都要懶清泉非主流著法咩
而且唔覺攝左=隨波逐流
而唔攝又幾孤高脫俗
人地點著衫又關佢事

又乜都屈落泡菜到

仔都會攝啦傻鳩

著得好睇咪得

我好中意呢d

真係SIP下衫都要你管.
唔怪得香港人咁大壓力, 個個都係經理
經過都要理

關你撚事咩

依加連sip衫都要管
sip衫係為左望落個人比例好啲 關跟風咩事呢

唔想隨波逐流咪着古裝出街囉
Sip衫得罪你咩

On9，攝衫都有問題？樓豬無野下話

有冇影響到你?

款褸唔係韓國興先

講真唔係泡菜興 你班無腦港女會跟咩
前幾年又唔見你攝

好似都攝左好多年

講真真係呢幾年韓國興先見班港女攝
以前係得班阿姑先會咁

我幾歲到依家都係咁攝
差別在唔係再著白襪同魔術貼波鞋咋

關你撚事咩 都唔係比你睇嫁啦

潮流係咁就係咁嫁啦，有咩問題

都真係幾柒下

樓主都唔知小學畢業未！

我都係前幾年未見過咁滯所以先咁問

覺得自己係清泉？

咪撚on9
歐美興左高腰好耐
我十年前睇lookbook已經有
我就無點留意潮流
攝衫係為左睇落高d

求其一個鬼妹都攝
係咪又跟韓風呀？
係都要矮化香港女仔
營造到佢地個個都跟泡狗潮流
你望下你老母以前既相都攝衫啦
唔好話香港女仔跟你老母風

關你撚事

弱智學校嘅人著pe衫會sip衫

點解成撚屌香港人隨波逐流？香港地方細，文化發現慢，文化影響力低，跟人有咩問題？係絕對正常。定係你覺得香港人要脫離其他文化嘅影響，著出自己嘅風格？定純粹係覺得咩都屌下可以顯得自己有幾高尚，幾脫俗？

我鍾意咪攝囉。

攝衫關你撚事咩

連登係咁，到時著得有個人風格啲又會擺你上黎，話你標奇立異，總之點都有位入

興左4yr啦

睇咩衫啦
中學生體育衫我老閪都唔sip
但tee過長 著高腰褲sip無問題呀
唔sip咪仲柒

件衫好長好難唔sip喎

攝左衫之後 身材睇落會好啲

長褸興左幾百年啦，你原始人?

長褸都關泡事?
話就話全世界都韓國人姐

我夜晚都會攝衫訓教 因為怕個肚入風

自拍啦樓主

做乜鳩

有肚腩仲sip杉。。。

7少陣啦 講緊6年幾前興new balance果期d女仔都已經咁著啦 （果陣中三 好記得 因為個個女仔都著到一模一樣咁）

男同女ZIP衫都無問題

好多日本仔，妹著喎

柒少陣啦祟日撚
加句講真就以為好客觀好理性呀？著高腰褲同高腰裙就會攝衫拉比例架啦
係咪著親高腰就韓流呀井底蛙崇日撚

其實日本妹都係咁樣sip 絕對唔係得韓國先係咁

顯得對腳長啲，好似係

sip完衫個波好似大D

因為正常人唔攝衫所以唔可以攝衫
呢種算唔算係隨波逐流？

睇連登仔講著衫真係好撚過癮

好似係隻腳會長啲

我老豆幾廿年來都係polo攝西褲

其實攝衫有咩問題?
好睇咪得 有咩跟唔跟潮流 咪ON9 啦

抵啦樓主

潮流就係耐不耐重複架啦 興返70s90s有咩出奇 上面班毒撚已經同時代脫節啦

女仔攝衫同男仔all back理由咪一樣
潮流興就跟架啦

今朝先zip緊
唉毒撚真係憤世

攝唔攝衫都要比人批鬥

臭閪韓狗做乜佢地又跟
韓狗屌閪短褲一街都係
閪氣留海又抄抄抄
仲有隻屌閪手勢咁柒又跟

屌你老母咩
唔通要我地個個毒撚咁款咩
攝衫都唔俾，死返入去你老母個西到啦

身型好sip衫係無問題, 可惜我.

韓狗興咩 港女未興咩

興咗好撚耐
都係個句同你班不顧儀容自以為是嘅毒撚講嚟都哂氣
自我中心撚繼續係自己世界打飛機啦

是但係google到search 歐美穿撘 日系穿撘
都搵到一堆攝衫既穿撘相
唔好乜都屈韓風啦
定其實係你地自己都只係識得韓國既潮流咋

講緊T-shirt喎

正wo

Sip衫都要比你鬧

咩已經
不嬲都脫

柒少陣啦

我望返標題都發現係講緊T shirt
呢樣係我既疏忽
比貼題既相你地睇啊

毒撚現實無得屌呢啲女 咪上網屌下囉

Google到search 歐美 T shirt穿撘 日系 T shirt穿撘
都搵到一堆 真係多到我都費事擺上黎
有興趣既就自己去google啦
不過睇下都好既 唔好眼光咁狹窄

你幾耐冇出街望女
條腰線會出d 個波都會睇落突d性感d

sip衫又關你事
著得舒服好睇咪得
sip左係會睇落高啲
利申 今日冇sip

如果男人sip 一定比人話係毒撚

grad din毒男